點解關愛座永遠除咗廢老坐冇其他人坐

冇人坐咪我坐